Hsbc bt teller refer fg港島返工

Tg
kaka2013

一定會係港島返工 有興趣tg具體地址
平均9個月升職

正常6點前收工 返8半

4.5日/5日 (前者返星期六, 後者1-5)

18日大假

睇醫生廿蚊 住院養和免費

前景無限 RM個位等住你

係咪要sale嘢追quota?

No need
你見而家辦工時間我都係到出post就知有幾Hea

記得分返少少果3萬蚊referral fee比人

邊有三萬 傻仔

分行都冇客 好Hea

比人踢爆就話人傻仔

幾錢人工

fg 14+1

同branch trainee 有咩分別

想賺一皮野referral fee

收皮啦
Retail teller慘過雞，日日俾人輪
雞都有得揀客，teller硬食，俾客屌完俾officer屌
朝830晚7係常態
上RM? 再有人氹人做retail rm都應該落地獄
日捽夜捽，貴行target 按月計，跑到狗咁
你知唔知rm turnover rate幾高？
Rm都係雞係公廁咋

又唔係我逼你入去做
你港島撚咪自己apply囉 派左去大西北咪怪上面班Ching

Teller+RM都係銀行入面最低賤嘅post

九個月升唔到你係咪切？

Push last 1 place

今年應該15+1

講真就算係sales 追quota, 想拎referral fee又點 拎指槍指住你地去做咩
樓主只係比個機會, 有興趣咪報, 冇興趣咪唔好理

Push

push 仲有一個位